同完中學同學玩左成日 好空虛

諗起聽日又返返日常生活
無得一齊玩同講賤格野
有無會明白

我明
同女神食完飯，但明日佢又要重投佢男朋友懷抱

做兵做到你咁

我犯錢